# Korean translation for linuxmint
# Copyright (c) 2009 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2009
# This file is distributed under the same license as the linuxmint package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: linuxmint\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-08 10:39+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-11-30 08:19+0000\n"
"Last-Translator: Hyunsu Ko <kohs9959@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2015-06-02 10:08+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17532)\n"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:24 generate_desktop_files:58
#: generate_desktop_files:72
msgid "Welcome Screen"
msgstr "환영합니다"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:77
msgid ""
"Welcome and thank you for choosing Linux Mint. We hope you'll enjoy using it "
"as much as we did designing it. The links below will help you get started "
"with your new operating system. Have a great time and don't hesitate to send "
"us your feedback."
msgstr ""
"리눅스 민트를 선택해주셔서 감사합니다. 저희가 개발하며 그랬던 것처럼, 여러분도 이 멋진 운영체제를 마음껏 즐기셨으면 좋겠습니다. 아래의 "
"링크들은 여러분이 리눅스 민트를 사용하는 대에 도움을 줄 것입니다. 사용하시면서 의견이 생기면 주저 없이 저희에게 알려주십시오. 리눅스 "
"민트와 함께 즐거운 시간 보내시기 바랍니다."

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:106
msgid "New features"
msgstr "새로운 기능들"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:106
msgid "See what is new in this release"
msgstr "이번 출시 버전에서는 어떤 것이 새로워졌는지 살펴볼까요"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:107
msgid "Important information"
msgstr "중요 정보"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:107
msgid ""
"Find out about important information, limitations, known issues and their "
"solution"
msgstr "중요한 정보와, 제약사항, 알려진 문제점과 그 해결책들에 관해서 알아볼까요"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:108
msgid "User guide (PDF)"
msgstr "사용자 가이드 (PDF)"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:108
msgid "Learn all the basics to get started with Linux Mint"
msgstr "리눅스 민트를 사용하려면 알아야 할 모든 기본적인 것들에 관해서 배워볼까요"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:109
msgid "Restore data"
msgstr "데이터 복구"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:109
msgid "Restore data or applications from a previous installation"
msgstr "이전 설치 버전의 데이터와 프로그램들을 복구합니다"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:110
msgid "Software manager"
msgstr "소프트웨어 관리자"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:110
msgid "Install additional software"
msgstr "추가로 소프트웨어 설치하기"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:112
msgid "Chat room"
msgstr "채팅방"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:112
msgid "Chat live with other users in the chat room"
msgstr "채팅방에서 다른 사용자들과 실시간으로 채팅해보세요"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:113
msgid "Forums"
msgstr "포럼"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:113
msgid "Seek help from other users in the Linux Mint forums"
msgstr "리눅스 민트 포럼에서 다른 사용자들의 도움을 구해보세요"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:114
msgid "Tutorials"
msgstr "사용 안내서"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:114
msgid "Find tutorials about Linux Mint"
msgstr "리눅스 민트 사용 안내서를 찾아보세요"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:115
msgid "Hardware database"
msgstr "하드웨어 데이터베이스"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:115
msgid ""
"Find hardware that is compatible with Linux, or information about your "
"hardware"
msgstr "리눅스와 호환이 되는 하드웨어, 또는 사용하시는 컴퓨터의 정보를 알아보세요"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:116
msgid "Idea pool"
msgstr "아이디어 풀"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:116
msgid "Submit new ideas to the development team"
msgstr "개발팀에 새로운 아이디어를 제안해보세요"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:118
msgid "Get involved"
msgstr "참여하기"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:118
msgid "Find out how to get involved in the Linux Mint project"
msgstr "리눅스 민트 프로젝트에 어떻게 참여하는지 알아보세요"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:119
msgid "Donations"
msgstr "기부"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:119
msgid "Make a donation to the Linux Mint project"
msgstr "리눅스 민트 프로젝트에 기부해 주세요"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:120
msgid "Sponsors"
msgstr "후원회"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:120
msgid "Apply to become a Linux Mint sponsor"
msgstr "리눅스 민트 후원회에 가입해보세요"

#: usr/lib/linuxmint/mintWelcome/mintWelcome.py:140
msgid "Show this dialog at startup"
msgstr "시작할 때 이 창을 보여줌"

#: generate_desktop_files:58 generate_desktop_files:72
msgid "Introduction to Linux Mint"
msgstr "리눅스 민트 소개"

#: generate_desktop_files:86
msgid "Install Multimedia Codecs"
msgstr "멀티미디어 코덱 설치"

#: generate_desktop_files:86
msgid "Add all the missing multimedia codecs"
msgstr "설치되지 않은 멀티미디어 코덱 설치"

#~ msgid "Visit the forums"
#~ msgstr "포럼 방문하기"

#~ msgid "Download the user guide (PDF)"
#~ msgstr "사용자 설명서 다운로드 (PDF)"

#~ msgid "Read the release notes"
#~ msgstr "릴리즈 노트 읽기"

#~ msgid "Make a donation"
#~ msgstr "기부하기"

#~ msgid "Become a sponsor"
#~ msgstr "스폰서 되기"

#~ msgid "Connect to the chat room"
#~ msgstr "대화방(IRC)에 접속하기"

#~ msgid "Contribute to Linux Mint"
#~ msgstr "리눅스 민트 돕기"

#~ msgid "Browse the list of new features"
#~ msgstr "새로운 기능 둘러보기"

#, python-format
#~ msgid "Discover %s"
#~ msgstr "%s 둘러보기"

#~ msgid "Find help"
#~ msgstr "도움 받기"

#~ msgid ""
#~ "Welcome and thank you for choosing Linux Mint. We hope you'll enjoy using it "
#~ "as much as we did making it. Please make yourself familiar with the new "
#~ "features and the documentation and don't hesitate to send us your feedback."
#~ msgstr ""
#~ "리눅스 민트를 선택해주셔서 감사합니다. 저희가 즐겁게 준비한 만큼 즐겁게 사용해주셨으면 합니다. 새로운 기능과 문서들을 둘러보시고 궁금한 "
#~ "점이나 문제가 있다면 곧바로 저희를 찾아주십시오."

#~ msgid "Welcome to Linux Mint"
#~ msgstr "리눅스 민트에 오신 것을 환영합니다"
